{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "보은글램핑"
    },
    "text": "ボウングランピング (보은글램핑)\\n\n忠清北道報恩郡俗離山面俗離山路1029-13\\n\n報恩グランピングは忠清北道報恩郡の俗離山面に位置しています。報恩郡庁から約10キロ離れた場所にあります。車で補聴大路、東学路、俗離山路を順に進んでいけば、到着します。所要時間は約20分程度です。キャンプ場の目の前には美しい渓谷が広がっており、夏季には水遊びやカワニナ採取などが楽しめます。また、周囲は森に囲まれており、自然に囲まれる環境です。キャンプ場には12棟のグランピング施設が設置されています。客室同士の距離が適度に離れており、プライベートなキャンプ体験を楽しむことができます。客室内部には寝具、ソファー、トイレ、シャワールーム、テレビ、冷蔵庫、エアコンが完備されています。また、専用デッキには流し台、電子レンジ、炊飯器、食器類、調理器具、椅子、テーブルが備えられています。平日と週末の営業をしており、キャンプ場周辺には国立の俗離山自然休養林や大車里山などがあり、観光を連携して楽しむことができます。また、俗離山面方面に進めば、さまざまな飲食店も営業しています。私たちは民間の直営方法で運営しており、利用料金にも割引があります。周防の自然環境峡「湖沼」もあり、直轄方式で運営しています。また、水谷水遊具や子供の遊具施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "報恩グランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清北道報恩郡俗離山面俗離山路1029-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "車で補聴大路、東学路、俗離山路を順に進んでいけば、到着します。所要時間は約20分程度です。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングの周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の目の前には美しい渓谷が広がっており、周囲は森に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングの客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室内部には寝具、ソファー、トイレ、シャワールーム、テレビ、冷蔵庫、エアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングの専用デッキにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "専用デッキには流し台、電子レンジ、炊飯器、食器類、調理器具、椅子、テーブルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には国立の俗離山自然休養林や大車里山などがあり、観光を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "平日と週末に営業しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店が営業していますか？",
            "answer": "俗離山面方面に進めば、さまざまな飲食店が営業しています。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングはどのような運営方法で運営されていますか？",
            "answer": "私たちは民間の直営方法で運営しており、利用料金にも割引があります。"
        },
        {
            "question": "周防の自然環境峡「湖沼」は利用できますか？",
            "answer": "はい、周防の自然環境峡「湖沼」も利用できます。"
        },
        {
            "question": "報恩グランピングの周辺には子供向けの遊具施設はありますか？",
            "answer": "はい、水谷水遊具や子供の遊具施設も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 473
    }
}